年年考第一你係咪死撚左呀！

仲唔出泥同暴徒割！！
我要玩bingo呀！！

等緊上面指令